// Creating an array of questions
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Apa nama rumah adat yang berasal dari suku Toraja?",
    answer: "Rumah Tongkonan",
    options: [
      "Rumah Gadang",
      "Rumah Panggung",
      "Rumah Tongkonan",
      "Rumah Bubungan Tinggi"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Darimanakah alat musik Angklung?",
    answer: "Jawa Barat",
    options: [
      "Jawa Barat",
      "Jawa Tengah",
      "Nusa Tenggara Barat",
      "Bali"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Apa nama tarian tradisional khas Minangkabau, Sumatera Barat?",
    answer: "Tari Piring",
    options: [
      "Tari Tor-tor",
      "Tari Saman",
      "Tari Serimpi",
      "Tari Piring"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Apa pesan yang dapat diambil dari cerita rakyat Malin Kundang?",
    answer: "Pentingnya menghargai dan menghormati orang tua",
    options: [
      "Pentingnya menghargai dan menghormati orang tua",
      "Kesederhanaan adalah sumber kebahagiaan",
      "kejujuran selalu dibalas dengan kebaikan",
      "keberanianadalah kunci keberhasilan"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Kapan biasanya dugderan dilakukan?",
    answer: "ketika dimulainya ibadah puasa bulan Ramadhan",
    options: [
      "ketika dimulainya ibadah puasa bulan Ramadhan",
      "ketika 1 Muharram",
      "Ketika membangun rumah gadang",
      "ketika idul adha"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "sebutkan suku yang berasal dari provinsi Sulawesi tengah?",
    answer: "Suku Toraja, Suku Kaili, Suku Bugis",
    options: [
      "Suku Toraja, Suku Sasak, Suku Tidung",
      "Suku Toraja, Suku Kaili, Suku Bugis",
      "Suku Sasak, Suku Ambon, Suku Betawi",
      "Suku Badui, Suku Toraja, Suku Osing"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Bagaimana alat musik suling dimainkan?",
    answer: "ditiup",
    options: [
      "ditabuh",
      "dipetik",
      "dipukul",
      "ditiup"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Apa nama pakaian adat laki-laki dari Provinsi Kepulauan Riau ?",
    answer: "Teluk Belanga",
    options: [
      "Koteka",
      "Ulos",
      "Teluk Belanga",
      "Beskap"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Darimanakah Suku Rejang?",
    answer: "Bengkulu",
    options: [
      "Jawa Barat",
      "Aceh",
      "Bengkulu",
      "Riau"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Bentuk rumah adat tradisional Suku Toraja memiliki ciri khas yaitu...",
    answer: "Atap berbentuk kerucut dan ukiran rumit",
    options: [
      "Terbuat dari tanah liat",
      "Atap berbentuk kerucut dan ukiran rumit",
      "Dinding terbuat dari semen",
      "Atap berbentuk seperti kubah masjid"
    ]
  }
];